{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034115",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159827?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 해오름펜션모텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 定員の料金であり、追加人数がいる場合は追加料金があります。 追加人数は未宿泊の場合も料金が発生し、最大人数を超えると入室できず、ペットは許可されません。 付帯施設がある場合、追加料金が必要になることがあり、イベントや付帯施設は状況によって変更されることがあります。 予約管理は少しの時間差で誤差が生じる場合があり、重複予約が発生した場合は以前に予約された予約が優先です。 未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。 予約特典としてIPTVとWi-Fi、キッチン、カップルルーム、禁煙室、バーベキュー場、駐車可能、送迎サービス、手荷物預かり、海水浴場近くの利用案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に追加人数がいる場合、料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、定員の料金であり、追加人数がいる場合は追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、未宿泊の場合でも料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの宿泊は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用に追加料金は必要ですか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用には追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は状況によって変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は状況によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "はい、予約管理には少しの時間差で誤差が生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、以前に予約された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室することができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTVとWi-Fi、キッチン、カップルルーム、禁煙室、バーベキュー場、駐車可能、送迎サービス、手荷物預かり、海水浴場近くの利用案内が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 238,
        "QA": 440
    }
}